### Olá, sou o Kevin 👋

##

- 🔭 Estou a procuda do meu primeiro emprego de DEV Front-end;
- 🌱 Cursando o ensino superior: Sistema de Informação;
- 👯 Aprendendo: HTML5, Css3, JavaScript, React.js, Java, C# e Sass;
- 🤔 Tenho +10 cursos pela alura e udemy;
- 💬 Facilidade em trabalhar em equipe;
- 📫 Sempre em busca de conhecimento, afinal isso transforma vidas.
##
<div style="display: inline_block"><br>
  <img align="center" alt="Kevin-Js" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-plain.svg">
  <img align="center" alt="kevin-React" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/react/react-original.svg">
  <img align="center" alt="Kevin-HTML" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original.svg">
  <img align="center" alt="Kevin-CSS" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original.svg">
  <img aling="center" alt="Kevin-Java" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/java/java-original.svg">
  <img align="center" alt="Kevin-Bootstrap" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/bootstrap/bootstrap-original.svg">
  <img align="center" alt="Kevin-C#" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/csharp/csharp-original.svg">
  <img align="center" alt="Kevin-Sass" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/sass/sass-original.svg">
</div>

##

<div> 
  <a href="https://www.instagram.com/kevin_gomesofc/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a>
 <a href="https://discord.com/channels/1127699560660226180/1127699561364852738" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/Discord-7289DA?style=for-the-badge&logo=discord&logoColor=white" target="_blank"></a> 
  <a href="https://www.linkedin.com/in/kevin-gomes-2a00b1270/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
</div>
